help           - Выводит эту справку
version        - Выводит версию прошивки
senst          - Переводит датчики в тестовый режим
sensp          - Переводит датчики в нормальный режим
erases         - Стирает информацию о структуре из памяти
erasef         - Стирает всю информацию из памяти, в том числе и настройки WiFi
params         - Выводит информацию о параметрах
sensors        - Выводит информацию о датчиках
controls       - Выводит информацию о устройствах
setssid        - Устанавливает название точки доступа
getssid        - Выводит название точки доступа
setpassword    - Устанавливает пароль для точки доступа
getpassword    - Выводит пароль для точки доступа
sethost        - Устанавливает название сервера
gethost        - Выводит название сервера